一手緊急

朋友打電話嚟：唔好再行入博覽館，已經上唔到車